條街就越來越窄，啲人擔把遮就越來越大

顧下其他人啦扑街，滴兩滴雨好似會死咁